國安法就係迫香港人北愛化

共產黨真係痴撚線，本來香港人好怕事，夠膽用刀斬差佬嘅一百萬入面都冇一個

結果講句香港獨立都要終生監禁，殺人又係終生監禁

恐怖分子就係你逼出嚟

同意

但照你咁講，今日應該迫左多個之前200萬人出嚟先啱

英國=共產黨

/今日其實好多人出

不過你一早少少人就即刻令到請落去好少人

唔會得啦 私了都話輸民意 北愛最低武力都放炸彈呀

根本新疆 西藏都係因為管治出問題
政府屈鳩佢地獨立跟住打壓

呢個就係中國模式管治

啱啱先有一隻單拖衝入去拉人嘅曱甴畀人插咗膊頭一刀

一23四
呢隻五毛黎

北愛 警暴三十年

香港完全實現

但人地民主世界
可以用公投解決
專重人民

香港不停用打壓人權去解決人權問題

香港做唔到北愛化
但做到波蘭化

國安法後果太大，仲要係由大陸部門審判處刑 實死冇生。壓迫越大只會有更大反抗

係條街行下又送中
拎刀殺人又係送中
但係捉唔到就唔洗送中

You no gun

你有命捱到啲30年先講啦

北愛解決原因點會係公投。。。
之前打撚到仆街 蒙巴頓都炸死埋
個個禮拜係英國搞爆炸案

北愛對家係文明英國喎

本來你講香港獨立又好光復香港都好鬼佬都講到明唔會physically sir this way

即係得個講you no gun 錯唔日曬，冇槍冇炮你嗌十年香港獨立都只不過係講

本來香港人好驚坐監

因為攞刀斬差佬分分鐘畀人控告謀殺要坐一世

縱火燒建築物最高刑罰又係終生監禁

講句香港獨立又係終身監禁

根本就係逼香港人極端化

香港人唔敢
算數啦

北愛警暴係彭定康解決
google下有講

屌 禁蒙面法嗰期夠講烏克蘭式革命啦

唔係之前流咁耐血
英國政府會讓步？
你咁樣係倒果為因

咪講左愛爾蘭警暴三十年
依家香港進行中

北愛問題係一半人支持英國 公投50/50
英軍最初係對付IRA + UDA雙方

香港反政府人多好多

老謀有陪審團，國安法送中，到底啲刑責邊個諗

照理分析又五毛，你贏哂啦

事實係北愛都一樣有公投過
只係啲人揀咗留英

北愛坐緊監都可以做代議士
香港你連閘都出唔到

但如果大部人入面個個都裝聾扮啞
咁就唔係北愛化 而係北韓化

腥港豬會北愛化一早收撚咗政府皮
睇少啲政治kol啦劉細良條柒頭2019 7月開始燈撚到

北愛問題解決, 係因為英國同愛爾蘭都入咗歐盟, 北愛變相硬邊界消失, 人口自由流動嘅結果, 亦係上年英國脫歐後唔重設北愛硬邊界, 北愛事實上仲行歐盟制及人口自由流動, 改玩海上海關界線, 以繼續履行當年嘅北愛和約, 先可以完成脫歐

北愛和約後, 先搵自香港回英嘅肥彭去解決北愛警暴問題, 前題係北愛已無反抗運動, 可以專心重組北愛警隊

當年IRA係英國本土向英軍警政界發動襲擊, 並非無差別針對平民目標

香港嘅對家唔係北愛時對英國, 係支共, 可以預期將來要面對比北愛更殘酷嘅鎮壓, 你當係納粹德軍用SS+蓋世太保鎮壓歐洲淪陷區(法比荷)嘅程度就差唔多.

想迫你變西藏 然後軍管

屌咁john hume嗰啲叫咩

北愛個model其實唔係好啱香港用
因為good friday agreement係佢地眼中同一國兩制都係差唔多嘅野，只係人地政府唔19，真係尊重個agreement

香港要學嘅愛爾蘭變irish free state再獨立呢個model

推

啲人識咁諗就係

Ching呢半年瞓咗？

西藏其實好聽話
但最後都難逃被統治, 被殖民, 被消滅本土文化
事實證明順從 , 唔反抗係冇出路.

唔該唔熟北愛嘅唔好再話香港係北愛啦

香港係大部分人唔認同自己係支那人
北愛係倒返轉，個撚個都想留英，只係IRA有資金有軍火先有得同成個英國軍隊警察鬥

香港要學嘅係愛爾蘭
1916起義，失敗
1919年拼命同英國開戰，打到最後其實唔夠打但嚇到英國笠水淨係要6個郡就算
一直以irish free state形式自治，直到1937正式有愛爾蘭嘅獨立憲法

諗返起之前理大一役
有班on9話我地贏咗
因為令到唔少和理非變做勇武
估唔到大半年後
仲有on9係咁諗

香港有共和軍都晨早俾劉國師捉哂出黎啦

上年著件黑衫留晏啲都話你鬼啊

多過50萬人出先算喇

三毛你今日好勤力

已封鎖會員
一23四

失敗撚放負撚全面進場

點會將 陳勝 吳廣 評為恐怖分子 ?

奏始皇係明君 ?

唔好睇小本地後生，行動力強到我都跌眼鏡

支那最錯係要成件時地下化，自己PR輸曬，仲要防神經刀，呢下先最難

五毛一定會搶到頭幾個回覆
佢地既工作就係覆post

冇槍有冇槍玩法

當年百越祖先打到秦軍三年唔敢解甲，制造疑神疑鬼草木皆兵

著名五毛一23四

得罪講句 殺人都唔洗坐咁耐

根本香港完全無政治人才，g鋒百屌都未叫成大器
係得梁天琦達標
但最重要係民智太低，有呢種才能嘅人都唔敢出嚟，移民走人好過

香港搞成咁除咗ccp, 最大嘅原因係香港主流都係一班未開發又唔識進步嘅廢柴

垃圾5毛狗

你今日好勤力喎

美國警察跪低係因為美國人有槍喳
你估真係真心跪咩

再次證明槍權有幾重要

出到都求其捉你去坐10年8年然後被自殺啦

有冇三毛kol知道 今日出po係咪有雙糧

太睇得起香港人

咁你係吖嘛 扮理性嘅狗都係狗

唔怪得大陸特別多斬人頭癲佬

係囉，乜都唔做或者正正常常都會比人煮死，但港豬都係個個寧願死得不明不白都唔會反抗 （唔係叫口號行街唱歌啲19嘢）

歡迎你條傻鳩落場數下人頭

仲要連買刀嘅權利都被剝削，想反抗都冇得反

今日辛苦曬各位手足
休息過後 請繼續做嘢！

應該係對蘇聯淪陷區嗰種

推 tweet國際戰線 天下制裁

同感
國安3年-終身
殺人最高都係終身

身

真喎

笑左, 你睇少左香港人懦弱嘅程度

黑警夠薑發出不反對通知書先算啦

撳錯負皮

今日有人斬曱甴

其實好撚多人出

比班狗納粹式路管難聚人

但支共行之有效
希望無香港左個窗口吊命會打破定律

係智商太高
目的係改變自己下一代，移民代價同革命點比

當年工X 會夠一樣冇槍

所以抗爭失敗左

收皮啦五毛

打壓完仲要屈你話成全所有七百萬人意願先最嘔心，等如強姦完你話滿足你強烈性需要

你講出嚟自己唔笑個下好嘢

愛國係強迫出黎嘅？？

你唔好咁離地啦，人知常情
事實黎

風險完全不成正比

風險回報革命係完全不成正比
移民下一代即刻改變命運，而且唔會失去自由什至性命

猶太佬印度佬咪又係咁

咁係現實同懦弱，老老實實認咗佢囉，撚係智商咩
最憎港豬就係一日到黑打飛機多多借口，有時人要進步就係要認清自己不足同現實，港豬就完全係反面教材，所以唔好成日呃自己啦成熟啲啦

戰爭推動科學武器發展

咁你一樣咁堅離地
鍵盤又可以建到國？

利申我100%專重手足

得啦得啦收嗲啦廢柴
夏蟲不可語冰

你快d去為港捐軀啦，己所不欲勿施於人都唔識
係度咁多廢up真係柒到裂

為你班賤畜捐軀？ 你就而家收曬皮先驚想走佬，拉高少少睇下我講反送中我已經移咗民啦柒頭
要乞國籍先講移民嘅垃圾屌你老母行開啲啦

你自己係垃圾咁就收皮啦，仲有乜資格講人？精神分裂？

最後尾咪應驗咗啲人被迫要獨立

成件事都唔合符普通法
最後要你自己證明冇罪

我反送中前技術移民走叫垃圾？ 一早知你班畜牲無救先留比你地慢慢玩
你呢啲乞衣用人血換個bno平權走佬係度吠拎嚟比

賤畜思維我真係一世都唔會理解到 彈開啲啦死乞衣

按你既講法
你都係唔革命走左去移民既垃圾黎

再加埋儒道思想
個個明哲保身, 安身安心, 功利主義

講到香港人唔革命點垃圾，點知自己第一個先跑
好撚肉酸

其實根本就係以身行先
有得食訓屙扑就得

但香港唔係呀
可以成個經濟都會出事
會死㗎

所以去到英國有民主
相對地生活就好啲
受保護就可以安心食訓屙扑

不如走嘅人認自己怯懦啦

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

話你賤畜真係無錯，等我用人類logic講一次你知：

我 - 有錢有專業技術，喺你地仲快樂農場豬日日海底撈淘寶時已經睇你班垃圾唔順眼，未有送中條例，憑自己意志實力移民，我係有option有遠見咁走

港畜 - 無錢/無技術，正常情況下交form都無資格，到驚覺香港現實收皮時靠人地嘅流血去乞BNO平權機會 無option日日叫春，到死好彩乞到平權

你 - 港畜+ 聲稱自己高智商為下一代先走再吹大啲，狗口出不長象牙

我由頭到尾都笑柒緊你呢種虛偽嘅廢柴，叫你老實認廢free ride流血嘅人自己懦弱想走佬終於有機會，無咩醜怪，事實如此，我反而會欣賞有自知之明同肯認現實嘅人。
高智商 講得出口就知你高度智障就有份，死開啲啦死乞衣

香港人係精明
唯有同中共鬥長命

最後個句咪個重點
係班賤種懦夫死要吹啲垃圾廢話去掩飾之嘛

本質講到香港人唔革命點垃圾，點知自己第一個先跑
好撚肉酸

精明 高智商
你條賤種真係唔識寫個醜字

你地係無選擇又唔肯革命，事實嚟喎死乞衣，仲有咩spin呀 情操高尚呀？

仲有
第一個先跑 支那仔咩年份落嚟呀
上面答完你又扮睇唔到，乞衣死要臉扮人，竟然同人比

你真係on99
講左移民同革命2個代價完全不成正比
你有乜資格講而家有能力資格走既人

你記住你都係逃離香港既一份子
你只係早走一步，本質同我講既一樣

唔好一直幻想香港會好似北愛咁抗爭啦
但最起碼要波蘭化

逃離 逃你老尾咩支那乞衣，我移民嗰陣香港無事無痛幾撚自由，仲個個樓市股市gogogo 放假上支那玩

你地而家「可能」走到就真係逃離啦，識唔識字呀文盲

你就正宗廢柴係仲要無恥唔認

我能力高你幾廿班咪有資格笑柒你囉，第一日出生呀？
「而家有能力走」 人血乞衣講到自己有能力、高（度）智商障、精明 乞衣嚟講真係世界級，不過支那種不意外邊度鄉下呀先跑

似猶太人+波蘭
希望唔會好似潮汕佬咁啦。。

你都on9
以前大把人想走走唔到咋
你以為自己咁先見之名？
好撚肉酸

真呀 香港人咁錫身 都比你搞到暴走

起來 不願做奴隸的人們

推到變禁歌

>>
原來係高度智障發現案
電話錄音重覆極都係個兩句，寫嘢對精明嘅支那仔係咪好高難度

你=on9

呢啲唔係叫恐怖分子
叫武武義士囉

弱智真係弱智
想走走唔到，自己讀下

果然連燈仔係唔讀歷史

北愛死黑警，英軍仲撚衰過今日popo同老解